三大國有書局書本俾人睇到皺皮

發夢見到中聯辦持有嘅商務，三聯，中華啲書俾人睇到好殘，本本賣唔出，大家要好好對待佢地啲書！

搞啲書係作家蝕
咪癡線

發夢見到啲皺皮書都係親中機構，親中作者，咁你話點算好

[是日行動post] 尖沙咀/銅鑼灣 2點見 希望大家無搞錯地方

睇多d書好

最鐘意去睇愛國愛港人士出既書

一位火魔法師解決搞掂一間書店，so easy